[集思廣益] [在線等] 廿歲尾女仔 生日禮物送咩好？

杯

我

Cucumber

iphone12

TENGA

佢已經用緊iPhone 12 Pro

認真post

港女

買條絲帶，除衫除褲綁住自己

月經杯

試下新嘢嘛

假鳩

圖?

戴唔戴飾物？pandora細細粒耳環頸鏈？
最近好多化妝品牌子都有出聖誕set, 咩dior呀nars呀

我自薦幫手埋單

毛公仔